散咗但復合成功嘅巴絲入一入嚟

你地係點做到？
等咗幾耐？
可唔可以分享下？

利申：啱啱散

復合呢個機會算係我而家嘅希望
求下大家幫下我

冇啦 收皮啦

輕輕一推

求大家入嚟

已經搵左另一個啦佢

唔係咁樣呀ching

真誠
不過最後都係分開

成功率要睇埋分手原因

Agger

完啦好嗎
復合同long d 根本得啖笑

我由6月復合到而家
一詞記之曰 心態

絲打可唔可以講多少少？

放過人 放過自己啦 一個月後睇下仲掛唔掛住對方
掛既搵藉口做番朋友 平常心 真係岩就會一齊番

俾你一齊得返 都唔會一樣
感情變左就係變左 唔會有得返轉頭

分開得 就有原因
你要為左一齊而改變其實好無意思

10年前散
10年後復合
一齊左兩年再散

好
多謝你嘅Advice

大家仲愛既咪會一齊返

我覺得咁
分左手最緊要接受大家已經分左手呢樣野
之後等大家都平靜哂先再聯絡
唔好逼對方 再聯絡既時候當番大家係朋友先

咁你哋平靜咗大概幾耐到？？

好真心咁講
唔少人復合成功
但係通常好快就再散
差唔多冇聽過復合可以last 好耐

一年多d 不過我覺得好因人而異

如果迫得對方太緊
對方叫你以後都唔好再搵佢
係咪代表以後冇機會？

要睇點解分手
我試過因為對方外遇再一齊
但係已經冇意思
你只係水泡

我覺得而家樓主首要係想復合，我地應該諗下有咩方法幫到佢地復合，而唔係話就算復合都好快散，之後要睇大家做化，我識人復合結埋婚。

利伸：好想同ex復合

多謝你
連登有愛

只要喺得返埋一齊
我唔信之後冇嘢搞唔掂
我有信心

要知係咩原因先講到落去
如果唔計有第三者 要復合就係要將自己改變左 or 對方相信你已經改變左
但都係果句 唔知咩原因分手 講唔到落去

我做咗啲嘢掂到佢底線，叫話唔好再做，但係冇理到，仲繼續做落去。
嗰陣睇佢反應唔太過反感，以為咁樣冇乜嘢，點知今日一下就爆出嚟。
有同佢真心認錯，話真係會改，但係佢都話分手。
我好想改過，我真係會聽你講㗎喇

原本都仲好地地，佢去咗德國遊學，我就日日同佢視像咁濟。以為等佢返到嚟可以俾佢見下脫胎換骨嘅我，點知已經返唔到轉頭

我唔覺得係無
Ex試過報警趕我走

之前去佢屋企
佢打電話比我老豆叫我唔好再搵佢
佢話 佢同佢屋企人都覺得我好煩
咁個機會係咪變得超渺小？

拍咗一年，散咗四年半，大家一路冇聯絡 ，當年 Facebook 都末出。中間大家都有拍拖，復合半年幾就結緍。而家小朋友都三個再加一隻狗。一切隨缘啦。

利申： 可能唔系我自己，除非真系。

咁犀利？？你地點搵返對方？？

三年，分一年，兩年，結

一部分係居住問題，更多係處事成熟左

有問題先會分開 做咩要復合

當時大家都住同一個國家但唔同州郡，有次出 business trip 去𠳔住個州，食完飯响個商場行行吓就撞返。

緣份呀。

一齊左年半既時候散左
間左一個月一齊返 用左半年去修補返關係
最近又散左 但係關係好返好多
大家都有共識想一齊返

太急復合好快都係散多次
隔段長啲時間好啲 咁大家都有機會玩翻排 真係諗過夾先復合 咁先走得長遠啲

呢個真係痴晒線

係嘅收到

初初好想
而家冷靜落黎覺得佢真係好仆街

不了

你地唔會覺得攰嘅咩？
離完又合
合完又離
但係又會想一齊返

聽過太多case
最好都係自己過一排先
隔一段長既時間 一係就你發現自己其實唔係咁鍾意佢
如果唔係就代表你真係好鍾意 到時先再諗重新追番佢啦
大前提係人哋係單身 如果唔係及早move on 啦

睇下到時點啦
唉
多謝你嘅advice

警察真係黎咗？

真係來左

其實再大件事過你既 大有人在

我都想知可以點復合

一齊5年 散左8個月
但佢有新女朋友

嗰刻你有冇好憎佢?

你覺得愛情會唔會有報應？

三年散過一次 好似半年後左右一齊番 拍多兩定三年 剛剛求婚成功

如果有第三者係咪代表冇機會？

我同佢散咗，再復合，再散左，再復合，最後都散咗，我都唔想再復合

三年前散 幾個月前復合 keep 住幾好既關係
最重要係你自己開心 保持正面 同想要d 乜
唔需要勉強 如果你地係唔夾 點樣都冇用

唔可以叫報應，或者 佢有一日會想同返我一齊呢
我一直都等緊佢回頭

當下覺得點解佢可以咁狠心
到而家我都會覺得好心酸

一齊左一年 散左半年再一齊番
依家一齊左就3年

靜左半年多d一齊返

咁你地一年幾後點樣破冰?

其實我地幾夾
係feel到相處方式有問題
但係冇人願意去正視呢個問題
佢講完以為冇乜嘢
其實好有嘢
我人生目標其實好短淺
亦都冇乜
其中一個係同佢過人世
我願意做所有嘢去彌補
如果佢唔係討厭我嘅話
不過而家真係難啲
過一排睇下點先
愛情真係好唏噓

試過復合成功，唔好chur佢，比時間佢諗
可以的都唔好搵佢，人間蒸發咁
佢係放唔低就自自然會翻黎搵佢
加油

好彩嘅係會冇block到我啲嘢
呢個都有可能
你講得啱
佢都可能要時間靜下
我都知唔會有咩可能
但係我會一直等佢返嚟搵我

有心一齊就得 就係咁簡單

其實我想問，你地散左再一齊，係依段期間有無聯絡，如果得你whatsapp佢，但佢已讀不回，咁係唔係無行

散左復合再散 好痛

分手當然痛
但試左先有機會復合

咁我覺得你應該正視左問題先 但唔好諗住係為佢以做 俾佢知左都會覺得係好chur 佢
就算將來伴侶唔係佢 你改左 都有用
你講果d 願意做所有野去彌補 其實我站左你ex 角度睇 都係好有壓力 樣樣野都為佢而做
試下為自己而做 最簡單就發掘下新興趣 新技能
等自己散發多d 正能量 個人開心d
異性都會願意同你接近d 啦

散左半年一齊返 一齊返半年又散左

上年開始longd long到一半散左 之後復合返 依家感情仲好過以前
利申 仲longd緊

原來係咁
正能量好緊要
咁我試下發掘下新興趣同新技能先
同時都會改變自己，但係唔會講俾佢知
等佢慢慢feel到
為自己而做

其實就咁睇個情況好棘
但係點解都會復合得到？
對方肯為對方改變？

利申都係long d嗰陣感覺變咗

唉

12歲一齊一年
一年間都係離離合合
23歲歲係番埋一齊
期間無聯絡
係23歲果年生日無啦啦hi我

12 歲果d 得啖笑

其實根本冇得講，呢樣野太睇相處太睇大家性格，實有人復合到有人唔得，總之你冇得迫，做男人唔可以咁核突，一d 氣勢風度都冇條女冷靜左就會覺得你小朋友，淨係睇你缺點。
同埋過多排你自己都可能有新目標，岩岩分手係空虛寂寞凍，唔好睇得自己咁高，實際d

明白晒
我知道有啲嘢冇得強求
冇得逼
但係我想試
可能我會有新目標
可能我會冥冥中發現真正對的人
不過太過遙遠
喺呢個moment我想當住呢個係我target
俾自己動力，逐點逐點為自己而改變
到嗰陣再見步行步

我分左手四個月, 雖然而家都想復合, 但係已經冇之前咁想搵佢(其實一直都冇), 反而心態都係想改善自己, 希望佢feel到, 等佢回心轉意, 就算要搵佢都可能等夠半年或者再長d

呢個諗法好好呀Ching
我都係咁諗
以往太過自我中心
而家真係諗住認真改變
坦白講我都未試過咁認真
哈哈
Ching一齊加油!!

頭三個月真係勁崩潰, 而家諗返都會唔開心但我諗最差嘅時候都過咗, 加上佢屋企人都支持關心我或者佢地可以第日幫我收下風

我下個禮拜去第一次自己去旅行, 去d幾靜嘅地方, 希望可以relax, reflect, recover, 同埋佢仲有我睇ig story, 到時post d嘢俾佢睇我有自己好好過活

暫時最大改變係外型, 分手後摶命操fit自己由百三磅瘦仔增咗廿磅磅有d肌肉, 成世人未試過咁fit, 可惜佢睇唔到

學下咩叫吸引力法則

首先改變左自己心態同思想先

外型改變我諗呢個都係分手好處之一
我都諗住操fit自己
但係個人太瘦
食極嘢都好瘦
ching有咩秘訣

連佢屋企人都支持真係好warm
雖然我而家啱啱先分
但係都會盡量positive啲

上網睇過啲咩教人度過失戀情況嘅片
佢話自己去旅行真係好好
話咩諗住去邊食咩都已經頭都爆
邊有時間傷心

拍左兩年半分左年半
我都想佢返黎
但佢係有新仔而走既...
佢扑哂我既ig whatapp Wechat
想搵佢都搵佢唔到
年半喇...
都唔可以話仲掛住佢
只係耐唔耐諗起佢

算啦...

呢段時間要增值自己
做GYM，進修，執下衣著，外觀
呢D對自己都有好處，如果佢見到你有轉變，都會改觀

分開一年內再復合個d好多都係散
我都散左8個月,俾返兩三年時間經歷下其他野成熟d,
再見返既時候可能又會一齊返呢
對方都開始有拖拍,但其實大家仲愛對方

都唔係既 不過可能難度又加多左 始終你除左要解決自身問題之外 仲要贏同你比較果條友
因為始終人地同你一齊過但同第三者無一齊過 你d 缺點佢就好清楚 但第三者缺點根本未睇到 所以可能最大機會係等到第三者自己收皮
不過咁樣值唔值得就要自己諗

好認同 復合既大原則一定係改變 無論係條撚定係心態上既改變一年內好難改變到d 乜

條件 自膠

以前圍住佢轉
而家先發現世界好大好靚
好多嘢未試過
目前係個好時候等我瘋狂玩新嘢
改變自己喇
希望各位巴絲支持

12歲拍拖有咩好笑？
你係咪12歲無拍過拖

一齊半年 然後分手半年
佢搵左個水泡
跟住機緣巧合同我去咗個trip
發現大家都仲好鍾意大家
而家復合咗
希望可以長久

派咗帽俾個水泡

恭喜哂ching
這段緣份得來不易
希望你地可以白頭到老

一齊四年 散左3個月到宜家一齊返2個月
因為我頂唔順佢嘅缺點 同佢講左分手
期間佢有keep住搵我 問寒問暖個啲 我都hea覆佢
到最後我發現佢呢段時間瘦左好多
又係朋友口中得知佢有幾頹
知道佢咁樣我好心痛 我就知道我仲係好愛佢
唔知呢3個月佢個心路歷程經歷左咩
我都係呢3個月諗清楚應該點樣做佢女朋友
我地比散之前更加愛同珍惜對方
以前每隔一個星期都會嘈一次 到目前都未嘈過
宜家仲好似熱戀期咁 已經認定左對方係一生伴侶

所以會覺得最愛都係前度？

拍左一陣散左。。大半年左右復合。。跟住拍左十幾年拖。。然後結左婚。。。

宜家仲係單身,唔會拍拖

復合過2次，有機會就去馬，不過都好睇對方對你點，有心佢都會搵返你 巴打加油

冇咩秘訣, 一做開始gym就食量大咗, 不過都要有堅持, 唔可以懶, 同埋我有個半月有教練跟我做

我都成世好瘦, 而家我覺得增肥我都做到, 冇嘢難到我

冇佢爸爸同家姐支持我我諗我呢段日子仲難過, 不過我都唔會成日搵, 怕倚賴佢地, 同埋佢地都改變唔到佢嘅諗法啦, 最多係話吓我知佢近況點同探吓口風

分手頭個月我都狂睇嗰d如何復合, 挽回嘅片, 嗰時真係黑暗, 靠呢d嘢嚟麻醉自己

我都係諗住咁咋

復合咗啊
不過再散咁解

我就係衰圍住佢轉令佢覺得壓力大

我都驚，依家改緊自己D脾氣

12年前散，8年前復合，今年都係散
搵個第二個啦，散得姐係有問題，佢有嘅優點其他人有，佢冇嘅條件其他人都有，咁點解仲要復合

係你想復合姐，你估人地都想同你復合咩

而家我同佢都當緊大家係朋友
大家一齊好好傾好好笑
同其他朋友一齊都好
都係我地兩個自己講自己笑
好似好了解大家好知大家諗咩
有種返返去一齊之前既時光咁
（好耐無試過
一齊左之後完全變到無野好傾無野好笑
仲衰過陌生人 ）
諗緊踏唔踏出個一步好
一來驚佢已經當左我係朋友
二來好驚踏出左就令到呢段關係無左...

有無人試過散左好耐一直都好鐘意ex
但同佢復合返一排先發現原來自己無想像中咁鐘意佢

個女仔叫你唔好玩後門 又要入人地抵你啦
利申女方朋友

原來有咁多同路人
想復合但對方完全唔俾機會
暫時只好努力過活，希望有所改變，對方回心轉意又好，識到個更好都好，總不能讓自己一蹶不振

一齊左年半散左9個月再一齊番
到而家一齊番都過左5年
你一齊番都要頂得順先好
肯定會因為分過手呢樣野成日嘈

我唔介意，只要佢想喺返埋一齊嘅，我所有缺點都可以改，乜嘢都頂得順

呢個世界唔係真係咁多念念不忘必有回響嘅故事格...

唔係咁易嫁ching,,,不過前提都係要你等到佢
同埋佢同新果個散左要識得諗起你先得
如果佢不嬲都係貪新鮮貪玩既性格
你點等都唔會等到

食住等
4 年

一齊6年，我同屋企人去完旅行後佢話發現只係習慣我，然後分手。過咗一星期佢就話復合。覺得好快又分手

一齊左兩年, 分左1年
我之前分手果陣都有諗復合, 勁睇d復合攻略同挽回片
但其實人地已經BLOCK哂我
之後我發現佢當初飛我之後, 無縫接軌有第2條女

其實都只係自己放唔低, 想復合姐
人地一早move on啦

我建議樓主都係放低啦
個世界好大, 出面花花世界
有排你玩

我以後唔玩petpet啦

同ex散左兩個月 佢好快有左新仔 同已block哂我所有搵到佢既野 好似已經消失左係依個世界咁 我依加剩係想知佢過得好唔好....近況係點已經足夠 復合依D都係交比緣份

好配服巴打可以咁放得開

我冇block/被block, 佢仲會睇我IG story, 反而係delete自己個facebbook同佢個number去迫自己唔好睇

我哋復合咗好多次

同樓豬情況又係幾似
不過睇完樓上既巴打們講
呢d野真係唔急得
咪俾時間大家冷靜
大家去成長去改進
係岩既係想一齊既大家一定會再次走翻埋

至少我相信

我都願意去相信
我地係好夾㗎
但係我唔係佢想要嘅另一半
佢想去尋覓新嘅世界

我唔想講係為佢改變
只能講我因為佢而改變

若果日後佢回心轉意
唔知到時我係咪仲會再接受呢

至少而家我知佢其實好中意我
不過我做錯既事太多令佢今次忍心分手
我唔會煩佢 我心裡真係好想佢翻黎
而家就要俾時間等佢諗

我知錯了

點解可以忍到9個月？中間大家冇搵好耐？

如果你delete佢所有聯絡
當時人唔會諗到你唔想再睇
而係覺得你消失了

都唔係嘅, ig仲有互follow同埋佢仲有睇我d post, WhatsApp delete咗佢都唔會知, 係fb 消失咗, 都唔知佢覺唔覺

屌 抵撚死啦 係要搞人屎忽

咁咪叻仔 唔洗折磨自己

一次都無

我都差唔多四個月冇搵

咁你地係咩機緣之下九個月後聯絡返?

一齊咗八個月 散咗一個禮拜後復合
再一齊咗兩個月
期間每日有講有笑 冇嘈過交
沉日係我地十個月紀念日 佢提出分手
原因係唔夾 同埋佢未玩夠
佢仲話幾個月前已經對我冇feel

唉頂好sad
條友又係仆街嚟
冇feel仲咁樣拖

之前係到留言過 拍左三年半然後幾個月前被分手一個月佢搵返我話發現仲愛我而一齊返 依家復合左幾個月 變返好sweet 好快就四年了 前幾日佢同我講 我地結婚好冇 不過唔係正式個隻講 只係問我有冇打算幾時結婚 不過依家暫時大家經濟上未係好穩定 所以我話打算過兩年先
希望真係可以繼續行到落去

你之前有冇挽回過？

有 挽留左好多次但佢個時好狠心 仲話對我已經冇愛

有時挽回到都唔知係唔捨得定係愛
雖然今次挽回到，但好驚佢唔知邊日又飛左我

介唔介意講下嗰時係因咩事分手?

巴打今次挽回到啦？

個陣見得好少 一見面就嗌交 一星期嘈兩 三次 終於有次嘈完大交 佢話覺得兩個好唔夾 行唔到落去而分手 話對我好失望同無期望已經 冇將來 所以唔想再晒時間係冇將來嘅愛情上

同我一樣
雖然我地無鬧交 但變到好淡 佢最終頂唔順

總算挽回到
不過都好多野煩

可唔可以分享下點挽回？

但係分手嗰時大家仲有聯絡？大家都仍然有睇野？

個時我到後期已經覺得冇可能復合到 所以冇再搵過佢 覺得唔可以再頹落去 突然佢就搵返我，佢話因為當時發生左件事 當下成個腦出現嘅畫面係我 所以發現自己仲愛我而想一齊返

冇 我不停搵佢 而佢冇應過我 我打去佢cut我線

Sorry打錯字，大家仍然有睇對方嘅嘢？

我好苦惱，早幾日我同佢講話不如做返朋友。但係佢話做唔到朋友住，順其自然。然後我又扮冇嘢咁話唔緊要，我尊重你，純粹覺得唔希望朋友都做唔到咁解，最後佢回覆左一句多謝你。當然，我個心其實都好希望可以繼續，但係我唔知自己仲應唔應該繼續咁樣搵佢⋯⋯因為我覺得佢都好狠心⋯⋯已經分開咗好耐啦⋯⋯唉⋯⋯

有睇 個時冇block ig 我啲ig story佢都有睇晒 而且我屋企人個whatsapp group都冇退到 只係已經冇再聯絡

依家只係得我可以睇返佢啲嘢⋯⋯佢unfollow左我好耐了⋯⋯唉⋯⋯

咁係我冇講你聽我做過啲咩改變姐⋯⋯唔使咁激動⋯⋯至少我每一日都好開心咁過嘅其實⋯⋯不過偶然一兩日就會頹下咁⋯⋯

一晚之後一齊返

前提係佢仲對你有意思
試過放低晒尊嚴去求佢
都係冇用，佢話迫得佢太chur，好辛苦
結果我放棄，話大家冷靜下
果段時間我冇搵過佢，只有佢搵我，我都係hea覆
之後佢就主動話復合
問翻佢佢話冇左我搵佢，佢好唔慣
所以真係要比時間對方諗下應該點做，而唔係味死chur
不過唔好拖太耐

好想復合返...

如果斷左聯絡 仲應唔應該搵返佢
仲要係自己講完分手之後後悔

利申：知錯
對唔住

本來好僵，
佢屋企人出事我就左佢2年佢得寸進呎，要我反面屌佢。
但係佢講左句我等妳，我心軟
仲娶埋左老婆

而家都係就佢就得寸進呎，要我屌佢就聽話

一定要搵，起碼試左先，可能佢都等緊你但唔敢煩你咋
但搵之前真係要諗清楚唔好再hurt親人喇

利申:好想ex搵番我，我仲等緊你呀

但佢已經有新既另一半
仲要睇落對佢好好
咁仲應唔應該去煩佢

唔似你咁會肯等

斷咗聯人地仲有另一半就梗係唔好搵

都岩既
我知我咁樣好自私

做返以前吸引到佢既個個你，
最簡單即係愛自己多啲

又係你講分手，人地點知你想復合
梗係講分手果個搵返人啦
不過你要等佢地分左手先得

一齊咗一年之後散咗，之後同過第二個一齊，但始終忘不了，用咗一年時間追返佢，到呢家7年了

如果第三者而散就一定冇彎轉

幾個月前開過同樣既po
成功復合左
反省下自己就夠
如果真就改變唔到既由佢啦

咁點解你唔出聲搵返人? 個主動權喺你度

因為見佢有另一半仲要對佢好好

你同佢一齊既時候係咪對佢好差?

如果有問題果個係佢,講分手果個都係佢
咁我係咪無可能等到
想改都唔知改咩 只能夠傻傻地等
男人通常要幾耐先識後悔
可以點樣搵佢先唔會chur親佢

利申: 拍左4個月散左3個月,都無諗過自己陷得咁深仲係度等緊佢,應該唔係帽(假設左唔係先),佢話唔夠鍾意我唔識愛我

佢搵返我想約我
但又話要改之後

我知佢唔會玩我 佢唔係啲咁嘅人
但我感覺真係唔好受

拍拖2年幾，上年同男朋友7月分手分咗三個月復合返，但而家又冷戰中

如果大家真係夾，大家跟本唔會咁多磨擦，跟本好多事係唔應該會發生。
復合真係未必係件好事，除非大家係分手期間都改變咗，珍惜對方。

點樣一齊返？

屌一模一樣!!!!!! 其實係咪真係冇可能

好長㗎 其實係有少少攻心計
不過都係首先對方無異性埋身或者想溝但異性唔受溝，而佢知道你可能係唯一一個會接受佢既人，但你另一邊廂同其他人發展順利，佢就會唔想你比其他人搶走。

我係絲，我復合成功，你係女既話就算對方講分手都有機會㗎！加油

可唔可以講下你係點復合
一齊左幾耐，分手原因同分左幾耐
你點樣打動番佢

岩岩睇番你頭先果d comment
但你而家冷戰同當初分手原因係咪一樣

再散

我都想復合呀 好撚sad

散咗三個半月, 日日掛, 日日都諗返以前, 好sad

聽日開始去旅行, 去愛爾蘭同蘇格蘭自駕, 第一次自己一個, 希望可以relax, reflect, recover下 .....

佢老豆祝我旅途愉快

如果佢話淡左 冇感情 散完都多左2個異性同佢好close 2個都係係我散之後識 其中1條仔衰左比佢斷晒contect 我地有因為散左比佢發現我周佢d野 佢對我反感 散左1個月多少少 有冇巴絲救下命

Call黑車 無得救 我講佢個心
唯一可以做就係乜都唔做 當唔識佢呢個人
搏佢會搵番你 因為佢呢刻覺得你好煩 你做乜都係煩

忘記佢 過一個充實快樂既生活
令佢好奇點解分左手仲開心左 想了解/分享你既快樂

由於正常你係做唔到 所以係無得救

我都一直過得唔差 起碼唔開心唔會比人知 加上佢其實係個乖乖女黎 但係就唔明白點解佢唔覺得自己同其他人既發展過份左 依個會唔會係佢之後可能會番黎搵我既原因

分左手因爲好唔捨得就好急復合返
其實我地都未諗清楚自己想點
加上分手前都已經有好大條刺係到
所以好快又分手

半年後佢搵返我 想做返朋友
但我卻步左 雖然我仲鍾意佢
但知道我地真係好唔夾
試多次都唔會好耐

同女朋友散左3個月左右 之後2個星期前一齊翻
散嗰陣我喊到死去活來咁 因為真係好愛佢
之後佢同我講好似仲中意我就一齊番
但係唔知係咪hurt過一次 感覺冇之前咁愛佢咁

復合過兩次
第一次分左一星期
第二次分左一個月

復合到係因為我分手期間依然whatsapp佢
佢亦因此更愛我 不過我覺得好攰

但第三次分就真係無下文
因為我無再whatsapp佢 已經唔再愛佢

佢要番黎可以有千萬個理由
唔番黎只要一個
所以唔洗諗佢會唔會既原因
我可以講佢已經放低左你了
唔甘心咪3個月後約佢出黎食飯 到時再睇佢肯唔肯
到時就好死心啦

有冇機會當佢過左一排冷靜左 先會知我有幾好

各位巴絲一齊努力 我都好無助

無
將呢D希望放落下個度啦

同佢分手第二日 好想搵返佢 但佢講明唔會改變

明白既 巴打好似過來人黎 介唔介意分享下自己果陣係點

我都係岩岩散 前排都上黎叫過春 可以起下我底
我都未放得底架 但會理性諗下
對方都唔珍惜段關係 點解仲要咁辛苦自己
仲想諗復合 對方更加唔會珍惜

我係7月頭散的 巴打同我分手原因差唔多？ 見你心理質素好似好好 定係只係因為我個ex佢咁快有其他男仔親密 所以我先咁煩腦

都係覺得對方無心行落去 無謂浪費時間咪放開佢
我心理質素唔好架 仲係訓得唔好 發夢會諗起佢
仲會後悔自己當時衝動講分手

不過迫自己理性分析下 對方值唔值得自己去挽留
分析完既結果就要記住 每次諗起佢就屌醒自己
佢憑咩唔珍惜我 點解求一個賤人珍惜自己咁肉酸
男人老狗 你唔會睇唔自己 佢都睇唔起你啦

將今次既學到既野 對下一個值得你愛既人更加好
咁就係對前任 自己同將來另一半最負責任既表現

好想復合 一直忍唔住搵佢
換來嘅係佢一句句嘅傷害
終於忍唔住叫佢block哂我所有嘢
令佢唔可以再搵到我
可望佢暫時未有咁做 好痛...

每次理性分析完都會知佢好差好差
但我都仲係好愛佢好想陪佢行落去陪佢改變
係咪無可能用愛去感化一個人

你咁問到有冇可能⋯
咁都有毒販比人感化到最後走左去信教做好人既
但唔會單靠果條友做既野講既野就無啦啦感化到佢
一定要經歷左D好大既挫折/失敗 配合天時地利人和
佢先會有可能叮一聲醒覺

有D人覺得分手對佢黎講都算個大挫折 失去先識珍惜
仲一齊緊既 簡單D 你可以試分手 睇佢會唔會好有決心改過 無就算啦 感化一個人喎 真係當自己係聖人咩
最後比你留得住個人留唔住個心 又有咩用

理性同感性既掙扎係好痛苦架
但現實既將來只會感謝自己過去99%所做的理性決定

散左幾個月啦
我都覺自己有d聖人上身咁款
想用愛去感化佢去填補佢過去內心既傷 (佢之前比人帽過)
結果而家就到我個心就比佢捅左幾刀
有邊個可以填補我內心既傷啊

但係講緊我同佢一齊果陣 我對佢非常好 相處得非常開心 咁樣分開左我唔知自己有咩地方可以改 同埋都唔太相信愛情

比人傷過而你又咁好 應該好好珍惜你至係
所以話感情既野 單靠好係無用
對對方好先可以令對方愛自己既話 你而家就唔會咁愛佢啦
真係好睇緣分
做好自己 對得住自己對得住對方就夠
緣份無得勉強

都係同上面位巴/絲 講既野差唔多
對對方好先可以令對方愛自己既話 你而家就唔會咁愛佢

「緣為冰，我把它抱在懷裡，

冰化了，才發現，緣分也沒了。

以為不放手，它就會一直在嗎？

抓著會痛，不放手，

最後也會消失的。

抓那麼緊，

有用嗎？以為這是緣分嗎？

其實什麼都沒有。

愛得深，沒有錯。

真正屬於你的愛情，

不應該是傷人的冰塊，

應該是一杯溫暖人的熱茶。」

-《擺渡人》

可以趁呢個心情睇下D愛情片，雖然好易喊到仆街，但好撚正，睇戲就係求有feel有共嗚

我都明既，但我會諗我會唔會都有野做得唔好先呢，之後就無限loooooop
睇怕都無咩緣分，岩岩畢左業以後唔會點見了，共同圈子聚會我都會避得就避，太多重疊既圈子同共同朋友都好煩，仲要佢地唔知我地拍拖

散完復合咗幾次，發現綠帽完只會有更加多嘅綠帽，最後個半年變咗純SP。
年輕人記得比人玩完快啲放底人搵個更好

散左三年之後復合返
半年之後再散
故事同上次基本上一樣

如果你有野做得唔好 佢應該提出/講佢自己既感受你知
佢唔講 咁你有冇問過？

我都會忍唔住loop
但其實係因為你做得唔好定因為佢唔夠鍾意你
除非你真係做過幾次令佢好失望既野啦
如果無既 事實係邊樣你其實自己都知
識反省已經好好 當上一課囉
人就係經歷過失敗挫折先會成長

岩岩畢業咁細個 實會遇到個更好既